Google Pay 加西瓜卡同包車問題

小弟發現日本Google Pay已經支援西瓜卡

我見S10都支援Type-F NFC 所以想試一試

但係無論開左日本Google AC 連埋VPN 轉埋日文 Google pay都仲係無得加西瓜卡

有無巴打成功到

同埋想問我其中一日行程想去淡路島 但係果邊交通好唔方便

唔想2老咁辛苦 所以想包車一日遊

但係搵過日本好多包車公司都唔到淡路島 你地有無經驗可以分享比小弟知

推

好似得日版機先有 FeliCa ？

但係我見S10都有支援八達通 應該都有FeliCa掛

我估緊Google pay會唔會check你係咪日版機 有先會開比你